呼籲聽日遊行唔好再比掌聲自己唔該

一日未完成死者遺願
一日都唔配有掌聲
比掌聲自己係對死者侮辱
我聽到有掌聲一定大大聲屌佢老母

推

同意
死人呀,如果聽日大台講比掌聲自己
我即刻衝上台屌佢老母

唔好再唱歌 比掌聲啦

唔好再拍手掌
依家死左人

如果真係咁叫仆街民陣快啲仆街啦

留返勝利個陣先慢慢拍